生是中国人，死是中国魂！我怕你美国鬼子妈b的制裁？！

中国万岁！

存錢回祖國 支持內循環

中国
牛b！

幸好我們收買了China Joe。

信正苦

有国安法，驚hi呀

熱烈恭賀 香港拾壹官員 與 非洲恐怖分子 Bi Sidi 齊名

揚名海外 為國增光！

來生不做支那人

美国这种狗杂种的邪恶帝国我他奶奶的才不屑去

共匪呢鋪樣衰到呢